梅根誕下7磅3安士小王子

英國哈里王子的妻子、薩塞克斯公爵夫人梅根在當地周一（6日）早上順利誕下7磅3安士男嬰。

37歲的梅根去年5月與34歲的哈里結婚，這一胎是兩人的首個孩子。孩子將是英女王的第八個曾孫，亦是王室第七順位繼承人。

小王子姓哈 , 改咩名好呢 ?

哈哈哈

Harry Potter

哈特斯菲

哈爾

係咪黑色

隻臭雞終於生左

混血王子

哈囉喂

石內卜

英女王無賜王子名號，只係王子個仔咋

可憐呢個小王子跟錯老母

遲啲同班表兄弟姊妹一齊影相
得佢一個係啡色

陰公

哈根大師

Mean撚到

哈乎拔甩王子

唔係堂咩

個細路慘d

黑人唔緊要
格衰先大獲

咩色?

咩色？